無論727定728元朗，大家在這一星期請盡量抽撥時間做至少30分鐘的運動

現在黑警合作出哂面，警署落閘，999cut線，警方再也無能保護市民，必要時候大家就要靠自己。

雖然距離727或728不足一星期，但有心鍛煉身體絕不怕遲，體力在短期及長遠來說也是非常重要的。

無論你工時長與否，作為一個有承擔的香港人，請嘗試在這星期建立一個短期目標，至少在下列三項裡做一項：

1）每日/隔日堅持跑步20-30分鐘

2）每日做1-2分鐘plank

3）罷食垃圾食物（KFC/麥當勞）

當你把持唔住的時候，請你諗番昨晚那幫元朗黑社會是如何的猖狂，化悲憤轉為動力，好好鍛煉身體及保持身體健康，為727或728也好，為長遠健康也好，好使能抵擋任何日常的不公義。

要鍛鍊好自己嘅身體抗爭

再也不要俾任何藉口自己！

老實講班友冇train過 你夠佢狠 兩個打佢一個一定冇問題

Traning 左點都好過無train
唔知下次幾時再有用